又講經濟唔好多人失業無晒旅客，但又週圍都塞車係玩緊咩？

塞咩撚呢？有人講因為少人搭狗鐵，但狗鐵又好似無少人過